史稱"動物台鬼滅之戰"

依加邊面贏？

幾時約出去真人格劍？

你咁多觸手，唔怕
一隻手一把劍

本腎和平主義，從不參戰

你上次加入鋼鍊軍團25我地

你484有個人漢化

賢狗就係扭曲嘅根源